有冇人知private ig 得一兩個follower 咩意思

但有幾百個post,究竟係咩意思,係咪開比男朋友睇

55

連following都係得一兩個

1. 當日記
2. 俾另一半睇

總之唔係俾你睇

X2
有一個